{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69492&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 라면먹고갈래"
    },
    "text": "10時以降は静かにしてください。 - 別途の禁煙区域はなく、客室内での喫煙は禁止されます。 - ペットの同伴はできません。 - チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - 食事は別途提供されず、周辺の食堂や周辺に料理を配達するサービスがあります。 - 屋内でのパーティーやイベントは禁止されています。 - すべての客室はエアコンと暖房システムを備えています。 - 宿泊中に必要な靴下、歯ブラシなどの個人用品はフロントで無料で提供されます。 - 自主タオルは提供しておらず、レンタル費用は1枚当たり1,000ウォンです。 - アメニティは別途提供しておりません。 - ホテル内で発生したすべての事故や紛失については責任を負いません。 - 退室時、客室内の清潔状態を確認するためにスタッフが訪問できます。 - 追加人数は事前にお知らせください。現場での追加人数は許可されません。 - 静かな環境のため、客室内での騒々しい活動はお控えください。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時から静かにしてもらう必要がありますか？",
            "answer": "10時以降は静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はありますか？",
            "answer": "別途の禁煙区域はなく、客室内での喫煙は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "食事は別途提供されず、周辺の食堂や周辺に料理を配達するサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントはできますか？",
            "answer": "屋内でのパーティーやイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはエアコンと暖房システムがありますか？",
            "answer": "すべての客室はエアコンと暖房システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に必要な個人用品は提供されますか？",
            "answer": "宿泊中に必要な靴下、歯ブラシなどの個人用品はフロントで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "自主タオルは提供しておらず、レンタル費用は1枚当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "アメニティは別途提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは事故や紛失について責任を負いますか？",
            "answer": "ホテル内で発生したすべての事故や紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時にスタッフが客室を訪問しますか？",
            "answer": "退室時、客室内の清潔状態を確認するためにスタッフが訪問できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は事前にお知らせください。現場での追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒々しい活動はできますか？",
            "answer": "静かな環境のため、客室内での騒々しい活動はお控えください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 475
    }
}